班警隊高層係咁割，點解班散仔唔識割

比人屌到臭，氣又受晒
戇鳩鳩咁
比我就學出面個post咁講搞番個遊行

班散仔全部低學歷，無智識
難得入到警隊搵到份安安定定嘅政府工
想割都唔敢割啦

[member]真係時候分化藍衫白衫, 無左前線警員, 政府班高官就變成一隻無牙老虎, 惡唔出樣[/member ]

割乜撚 佢地大把人真心覺得自己係正義

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署